2018DSE retaker 揮手區

一早去到自修室
一直得啲小學生係到嘈住晒
仲要有啲大人對住部電腦大大聲打字
今日我隔離有個男人對住電腦唱歌
四點幾五點先開始有中學生
一個著便服溫緊DSE嘢既人都無
乜今年無乜人retake咩 定係我睇唔到

你retake咩科

quit咗year2 retake中文LS

好大勇氣
點解會做咁既決定

五科
溫緊LS 完全唔知點入手

year1 retake 中文 辛苦的12篇範文

sor, 做一做申手黨

在職人仕想報2018 DSE自修

幾時開始報名?

去eaa個網一睇就係啦
唔係一句sor就可以做伸手黨呀代

今年報數同phy

無quit U？

hi屌仲未開始溫

咁你有冇補習
如果唔係你點溫12篇範文

非八大中文科 想入番八大中文

冇補習 但係買左文言文精讀 佢入面有12篇範文 同好詳細講每篇既解釋

Same here quit year 2 打算retake ls